有冇人要代購維他命C

鋪頭聽日Swiss 半價（好似係）

而家1g 150粒做緊16AUD